所謂核彈都唔割，就係用核彈炸死黑警中共都唔割！

黑警中共：濫捕，強姦，打人，殺人。
勇武：獅鳥，火魔，裝修，有槍。
然後道德撚：嘩好暴力啊，爭住割。

伊朗：殺咗個美國人。
浸浸：用導彈炸撚死班仆街。
美國人：2020,Trump。
然後道德撚：。

黑警中共殺咗/害死幾多手足？
有一個黑警死咗未？
割你老母咩割。
邊個再講割，唔係弱智，就係鬼！

所謂核彈都唔割，就係用核彈炸死黑警中共都唔割！

同意幫推

核*爆*